唔訓既你 依家做緊咩野？

醫療相關既科定工程科好搵？

medic

等緊一個人覆我

係

Gbus同Law掛

擇日再玩老師

我係咪好傻

俾我含緊

Why no shitty

Yes mum

奶緊鐵閘

下次叫迪士尼？

迪布屁

準備今晚睇迪布尼表演

奶緊我個閪

我好掛住係城大讀書既日子，係最美好既

啱啦，奶到個頭左擰右擰

HKU都唔一定好好多

city本身就黑店啦

雖然我喺城大開工既日子都非常美好

夾死佢

enjoy?

夾你先呀

仆街啦你 攞starbucks 淋鳩你

老老實實，我最大既心願就係可以係城大度工作，所以我至會想係城大度讀返書，希望可以邊讀邊R到d機會

Why not

死變態

原來你有咁既辟好

教授

風颯颯兮木蕭蕭

咁都算僻好？

唔可能既事啦

癖好 罰抄

扑緊野唔得閒罰抄呀

同條女傾電話

咁既興趣囉咁

比我有可能喔

你去食學生妹

又9up

之前會寫 沅有芷兮茞有蘭
等人接下一句
而家用”風颯颯兮木蕭蕭”會好d
唉 我又屎忽痕諗起d仆街

睇完楚辭好撚sad

不要

好少睇